多名工作中的九巴職員被警方以限聚令要求他們離開，不要再逗留彌敦道一帶，並指他們已違法。

九巴員工指，他們由公司委派負責匯報彌敦道行車狀況。未幾幾名九巴員工被警方以限聚令要求他們離開，不要再逗留彌敦道一帶，並指他們已違法。其後九巴亦有車輛到場了解情況，警方只作出警告並要求離開，警告不能2人以上聚集。

撰 ／ Jar
圖 ／ Jar

—————————————————————

香城公民媒體
Hong Kong Citizen Media

Facebook：

Instagram：

#香城公民媒體 #hongkongcitizenmedia #hkcitizenmedia #公民媒體 #新聞自由 #公義 #CitizenJournalist #HongKongCulture #香港加油 #media #hongkongers #hkphoto #homekong #HongKong #香港 #news #media #reporter #遊行 #警方 #拘捕

開緊工都搞鳩人 係咪痴撚線㗎

埋正站先好上落客
巴士站有違例泊車就頂住唔好郁

cls

九巴應該停駛啦
唔知路面對乘客情況好撚危險

朝早搞新巴 夜晚搞九巴

已違法你唔拉人？

全面與地面公共交通開戰

濫用法律就是如此，由法盲執法，同中國城管接棒

衰過ISIS

巴士佬要爭氣啊
香港人一定撐你地

其實有冇人知班狗個腦諗緊乜

你地阻撚住條馬路，又話人塞住你，乜9都你講晒啦

工作中唔受限聚wo

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

要佢地話晒事，叫你食就食痾就痾

cls
不如入晒所有nathan rd 多過兩個店員嘅舖頭話限聚令

其實應該叫毅進仔... 定匡智仔？

咁戶外工作咪全部唔撚洗撈
拖車 洗地 換喉 修路全部俾國安做

九巴高層退休狗嚟
以下犯上 可恥